點解阿里條傻鳩手勢都好模仿???

牙朗 細哨 小花都理解
阿里條傻鳩都好學 唔係好波又mma 貪新鮮?